有冇手足用拉力帶健身

作用大唔大

trx....

你肯努力橾就有用，兩個啞鈴都夠你練全身。

就咁兩條帶，放係地下一定無用。

你肯玩，鑽研，花式，可以好有作用。

gym唔係靠器材，靠自己。

無器材大把人完美肌肉，street workout落公園玩大有人在。

想買兩條50磅嘅拉下，yahoo 賣果啲雖然平但多數好短

拉力帶可以健身 但無得健美 健力

有冇人住開大埔，太和o個邊
買左條trx 想出去玩，有邊個位可以掛到黎玩又唔會太多人？好似好奇怪咁？
屋企唔掛得